「反軒黨慎入」利物浦 對 車路士 2

我覺得要開個po 吹奏下神軒
話晒將會slip

推

最後一句

反懦黨留名

cant sleep after the slip

迷基已睡 迷沙已睡 餘黨再共 高登暢聚
迷軒勝利 迷軒無罪 迷軒結隊 表演壯舉

咩歌黎,諗唔起

鄭伊健囉

鎮樓

諗到下個po 叫小心地滑

好正

#6 係?

屌，成班喺度扮細

樓豬好波

樓豬幾有諗頭

你咪痴線

明明獌狗出線對利有利啲 都係想睇獌狗被大炒

唔會有人痴線到BAN我?我都唔野火

迷軒們是非我細細聲講給你

獌出局就真係有利呀

今晚睇獌

三十年巴迷前來爆閘

今日勁多人著利出街

點會 除非利都出局 唔係4 強唔洗飛咁遠 點都有著數

一年內唔著得紅色衫

樓主好靚仔

難得高質利迷

梗係獌狗出局返聯賽爭前四啦

件衫想點

想睇古 阿蘇返黎
一個噓 一個拍手？

t_jc1225 正到仆街

不如叫

神軒 都給利入過波

so9一定唔噓咩

神軒 多得你入靚波
神軒 禮拜日重來過

Incredible man，呢首歌 我係送俾神軒
唔理... 獌迷有幾麻煩
利post 有幾亂
你都仲係我 captain
之前唔係 (有謝隊)，而家係，將來都唔係 （有vvd)

不停傳右翼
係咪文沙會走一件

講到已經過左波圖咁..

兩件一齊走
力子上位加買一件

文尼值得更好

求全首

同熱愛這個軒隊 大家一句到尾

狂入波 好靚仔 ... This is Henderson

30年冇冠幾神奇奇

有無人睇疤獌

狜趁dembele啱啱傷癒
繼續有正選踢

搞錯唔出鍾斯

有古10有蘇7睇仲要對獌狗
唔係會唔睇下嘛

奧脫福瘋狂慶祝

杰寧公主啲腳指好撚正

四隊都想睇

so7會唔會入波

派路 尼維特喺齊度

我覺得阿積士贏到

So 7 支持區

好想要son

冇訓教做assignment直落

前場3個位都打到

so9拎波勁噓

Ajax個場氣氛正到

Countino個樣閪到

off咩

so9

屌你個旁證買左好撚多49000?

獌

好在有var

So

抵啦曼狗
一有VAR 即刻冇得走雞
阿蘇好波

so7 back home la

Bingo

古想沖過去補刀

局已出

var

狜仲想執雞

唔舉旗會唔會照睇var?

會

見到佢飛頂好想笑

So7

如果有投訴應該會

會 重要決定一定會睇

回傳式左翼

So7係到入波 就諗艾夫華條賤種

so

笑死r撚晒頭

無得黑

發覺so7對英超球隊有加成

so7so7

so7回家吧

下輪回家

其實唔係OG咩,中左身先飛向龍門

剷草送垃圾利回家

理應係，本身唔中龍

美斯真係好勁呢球點睇到so7走位

最好就古都入埋波啦

夾到熟曬

屎眼

49000要攻,好快再失波

啱啱果球狜咁都飛頂

我估應該曼市齊MMA

又有隻獌係到負皮
比前利入波嬲嬲豬呀

好想聽咩叫足球

人地作客輕鬆到 八成控球 我地作客咁保守

Alba

疤個8號有冇人知咩料

領先一球很危險

疤狗d後防真係好撚廢
尤其是艾巴同影帝
不過獌仲廢先冇入

疤條中場個個識用波,邊有得比

古狗靚仔左

巴西仔,已經係國家隊正選

睇ajax 好似仲好 場波好悶

啲彈彈波睇到幾爽

巴甲 超新星

踢大會有自信左正常

轉台睇狙好過

阿積士差少少

博飛頂正常,本身唔中龍,SO7頂中人先中龍

好似真係唔夠打

計咗shaw og

頭髮多左

阿積士又唔係完全冇料到
睇施耶治

邊隊？

ajax 有料wor

講用波門將,達史迪根應該數一數二

ajax禁住黎打 祖好似攻勢都無

與其睇曼狗比小花虐待
不如睇狙啦

Deligt li下準到

疤都後場柒左幾下

美欺

屌打到美斯爆哂血

messi 流鼻血

鼻又爆 眼角又爆

真係識mark美斯

嘩屌 痛到

祖逼都唔逼下
兩野甩左

smalling殺人咩

巴1shot 1 goal

曼市MMA

曼狗真係好撚嘢
明知守唔到Messi 就hack 鳩佢
成班賤種

講得出做得到

嘩屌腫晒

唔踢啦唔踢啦
唔想變傾呀

啲魔性

嘩,重傷喎

歐聯曼市新秩序

美斯係咪準備爆seed

美斯個樣嬲到
實出盡奶力

睇下會唔會嬲豬撚保定咁撚到屎波零中槍倒地

456 啦屌

幾時先換馬禽

狜

球王份人好小氣

搞咩個丹比利又冇左正選

領隊重用古天奴,不過講表現丹比利勁好多

邊忽重用

重傷

重用

佐迪艾巴好戲到

ajax勁到。。。

個5號lag都

影帝好撚廢

CR又頭球

慘......阿積士打得好好

c7

ajax踢得幾好
可惜現實同fifa一樣又比牙朗屈頭

c朗兩大球王真係唔到你唔服

蛆記一人球隊

悶到 瞓算

美斯啲變速

兩場都咁正路

都仲係落撚左快鏡咁

真
So9就真係feel到佢老了

Messi真係好撚正

阿積士

成日見有利撚J嘅Dybala
無論國家隊定喺祖記
大戰都唔係必然正選

6月8號大農場利Legends對多

忙到唔得閒去剪狗毛

因為有C朗

牠看上去很幸福

下

疤今場作客無想象中踢得咁勁

差唔多位置同踢法嘅意大利仔都爭贏佢

49000好意思公海出post話疤乞人憎 做戲

ajax 1-1

cls
成條私家路cur 入去

祖成日一邊空曬 贏到都無可能踢得贏鏝

25古走位都格格不入

想要絲美度

比啲波 完全攞得唔舒服

差D輸兩球作客 好彩中柱

Costa cls

唔offside好似就應該比12碼

對依隊巴好似冇想像咁難

Ajax仲踢得好過蛆

兩邊都乞人憎

美斯球球都即傳 無幾多球肯上腳

小花發癲先搞掂
換個角度 其實都係小花朋友隊啫

祖個籠好勁 上半場幾球攞到盡都救到

先得一粒作客入球 分分鐘過唔到獌

主場456硬

辛苦曬利子一齊捱夜睇曼狗輸波
快啲休息聽日返工返學

聽日睇唔睇阿對拿坡里好

難得day off

獌迷咁快開始反so

痴撚線啲曼迷仲吹奏Smalling 話佢打得好
仲話係唔小心先打咗Messi 一巴
唔小心用前腳一巴打到人哋爆曬缸仲好意思護航

明顯佢地講打得好 係拳頭果種打
49000輸波MMA是常識吧

基本上由Smalling 搞鳩Messi 果下開始
巴塞餘下時間啲疑似黑哨/演技/漏吹全部有free pass

agger

獌踢成點

歐聯就咁睇真係鏝高一班 支持熱狗踢佢地出局

利就快要做一日熱迷一日曼迷

邊有可能想鏝出局

出左局專心聯賽真係連果1%機會都冇埋

我寧願鏝贏
等佢入埋4強踢多幾場強隊

支持學神渣士

同加盟巴塞果陣四萬咁口爭咁遠

笑4

想回家了

笑？如果四強要對返佢地
佢笑得仲開心啊
射爆你班辣殺

Neres勁到

好彩唔係抽中對ajax

又話軒totw

魔性

“For me as a captain and as a player at this football club, I always put the team first. I do whatever the manager tells me to do really.’

希望係阿積士執到1,2件正野返黎啦

2個都做過隊友

呢啲球員邊度搵，叫佢逗住中場回傳，就算比球迷屌到開花都繼續做；叫佢壓佢前落底出波又做，叫佢打中堅又做，叫佢打閘代替受傷球員又做。

難怪每一任領隊都當佢係寶。

利申：反軒變迷軒，希望黨魁對水貨手下留情

軒仔等法賓奴settle好先提出轉位

好貼心

但邊奴打單防中仲係唔多得，所以軒一定要逗住邊奴。第三個中場唔可係老母，一係基達，一係la（廢中唔會記得沙短）

咸左

Henderosn, the first name on Liverpool’s teamsheet now

他首上番水，咩風呀

好出名架？

史比寧

他首巴見人不見圖，有啲唔慣

btw 你喺UT Post 笑鳩隻曼迷話點解L. Shaw 幾場「隊內」MOTM都無IF真係笑到仆街

利申先 無話反軒/迷軒
一路覺得神軒接謝4 做隊長 注定無咁耀眼
謝4係我地呢代太深刻
神軒原本B2B 但之後防中無大將 就比人叫左去踢防中
唔知係咪 唔係本身熟悉既位 結果佢就愈來愈少過半場
負責逗住後面 橫傳 調整個節奏 呢D基本野
就好似我唔擅長呢個位 我盡做啦
上年踢完世界盃軒達臣已經想縮短假期返利記訓練要比廢中迫佢放假

有呢份咁為球隊既精神 其實都已經值得尊重

邊到想睇返

做後備嗰排都無怨過，一有機會落場就搏盡，將勤補拙成日加操，就算佢技術唔係世界頂尖，但呢啲態度真係做到榜樣

幾時送杯麵

#750

可以係dybala,isco,james,fekir

做咩

而家可以出啦

比個機會基達啦，唔洗逼佢打英超Box 2 Box，淨係參與進攻做得幾好

係

可能佢自己都知 自己成就一定無謝4勁 (除非今年.....)
但佢心態就係頂硬上 將勤補拙 盡做
當時其他人 接謝4做隊長 可能一早已經88

有人接住問「洗唔洗出個曼聯內部POTM SBC比你做呀」又係笑到仆街

普巴乜撚都無做過都出if la

好意思講

係，最新呢期國際賽出隻91真係成頭問號，做乜鳩

睇佢入波慶祝已經要迷軒

佢係真心的

我冇意開戰
係有人派四粒膠比我之後話我撩交打
然後又有條撚樣話我不嬲唔講道理我先扯火
平時我不嬲以事論事
神軒打得唔好我都有話過佢
都有贊成過人地泊大巴要換軒落場加強攻力
係唔知點解比人話我盲撐軒

我都冇反沙
我淨係唔明點解沙拿有免死金牌
明明好幾場表現得5分水平而文明兩個都8,9分水平
但一撚定係9/10<->27
咁叫盲反咩？

果班傻鳩真係有撚病

我記得呢度規矩係格劍OK，但人身攻擊唔OK，希望大家學我咁，燒香拜佛留口德

我都屌過好多次
有場對唔知乜鳩隊
領先一球慢甘油咁仲話打得好又等第2球
之後比人追和又靜撚哂
好彩最後有3分

劍就一向都格架啦

好喜歡軒

應該要出 if史摩寧
美斯 = cup cake
一野撞爆佢

Sor我比人人身攻擊我唔會硬食
我唔係耶穌我都唔會做
要block要屌悉隨尊便
但因為支持自己隊球員比人人身攻擊要硬食咁on9我真係唔會做

仲有Herrera呢個曼迷最愛球員

啱阿 呢度咁多小學雞
做咩要受氣

英超左閘唔講Robbo都幾件好過佢啦

隻力架受歡迎

其實if係咩

迷軒第一人，係軒出=無出時期已經不離不棄
當年迷軒黨毛都未有一條

廢老隊今日公佈嚟香港？

FIFA Ultimate Team，EA 會揀嗰個禮拜表現最嘅十零廿位球員出一張特別嘅黑卡，能力會高過原本張卡

張黑卡就叫IF

Source?

點解唔叫黑卡叫if

in form
up成段都講唔到重點

軒會剷佢，往死裡剷

之前d利迷網台講

簡單啲講姐，死記黑卡=IF就夠啦，in form又會想知咩點解你叫in form唔叫outstanding players of the week

突發，#突發，突發

一陣有重要消息公佈！
大家請留意我哋facebook 專頁！
會員請留意email！
密切留意！

#密切留意 #email #pages #olschksar

我記得早排睇過單報道
但見咁耐唔再提以為流料

但一陣要開會

如果G8黎我真係會請假去追星, 就好似上次垃圾利黎香港咁

肯定要
上次請得兩日太少

星期二利物浦進行了一場對 Bury 的閉門友賽，張伯倫上陣 60 分鐘，Rhian Brewster 亦有上陣。原定高美斯亦會在此仗上陣，但由於摩蘭奴不能加入對波圖大軍（原因不明），故高美斯被召入後備兵名單，須錯過此友誼賽。

曼聯十次攻門冇次中龍龍

原因不明

迷軒始祖
一手一腳打個迷軒黨返黎

屌摩 (原因不明)

佢隻狗屙唔出屎

下個topic

新會然

屌摩 (廢囉on9)

決賽利對阿積士啦 然後利記雙亞王

打巴塞分分鐘兩條線一齊gg

如果真係咁好彩入到決賽
一定唔會再去D球迷會活動睇
氣氛係好 但係次次都哭喪番屋企, 好撚灰
R霸 R聯..

自己睇/同利fd睇好過啦

仲記得上年散場個下個心情

好小利fd焗住同獌fd睇又好冇癮

追悼大會

咁真係獨樂樂好過

明奴真心好波，仲要唔獨食又肯回防，傳同射同dribble 都有，反而低調到好似無咩聽人講咁

但係屋企深夜冇得鳩叫

照叫

【邊個會嚟呢？】

仲有唔夠一個鐘名宿賽記者會就會晌紅磡開波，到底邊位前利會落實訪港、啲門票又點賣飛呢 ... Kop End 唔話得畀你知住，大家想邊個會嚟？又估吓有無 _ _ ？

Kop End FB

對修個場我都有屋企大叫

咁唔怪得luis garcia 喺紅磡喇

上年出街睇全部都係非利皇迷

低調咪好囉, 一陣又俾賤種蝗, 疤狗睇中

講真睇波真係自己or兩三個真係睇算
人多有啲又唔係真係睇又嘈住晒
尤其睇垃圾利要好專心嘅時候一個人or同老豆睇最好

睇自己愛隊真係唔出街睇好啲

如果一直係同一班人睇開點都會氣氛好啲，不過真係要熟，如果唔係會有啲尷尬，大家利迷都咁話

希望會嚟

大家唔同睇法
我好享受人多個氣氛
我就係會瘋狂尻叫同屌o個D球迷黎
o個陣唯一一次朝聖都買黃牛坐KOP
仆佢個街班Kop都無我想像中咁癲
有時得我同佢個鬼佬一齊尻叫

Agger/G8是但一個黎我都開心死

買左ajax 和波

有冇巴打知道邊度可以睇到個記者會?

派錢OK？

輸邊有錢派 留返澳職/英超
好在今個月正數..

Try try kopend/ a12 fb

開會先

屌啦，我問有冇人感受到軒想拎隻冠軍既熱誠，又冇話攞硬，係到問我邊位

唔係話你

歐聯同我推測一樣，四強利記vs 巴

結果巴會輕鬆KO 利入決賽

希望對車 高普會出基達啦

我個球迷會Friend幫我買緊飛了
6月8
票價2000,460,260

KOP END Facebook有記者會live
有luis garcia

好似仲有明叔No.1 fan 做mc

利物浦傳奇隊將於香港迎戰多蒙特

2019年4月11日星期四 (香港時間上午11時30分；英國時間上午4時30分)

利物浦傳奇隊與多蒙特傳奇隊將會在香港大球場上演一場別具意義的賽事。這兩支歷史悠久並共同擁戴會歌《You’ll Never Walk Alone》的勁旅將於2019年6月8日對壘。繼歷年來的多次對決後，屆時兩隊的名宿將再度於綠茵場上碰頭。

利物浦傳奇隊的陣容星光熠熠，加歷查（Jamie Carragher）、 麥馬拿文（Steve McManaman）、 路易斯加西亞（Luis Garcia）、麥卡迪亞（Jason McAteer）、貝加（Patrik Berger） 及史米沙（Vladimir Smicer）等前球星將悉數隨隊；而利物浦大使科拿（Robbie Fowler）則會戴上隊長臂章，帶領紅軍迎戰由祖利奧施薩（Julio Cesar）領軍、軒列治（Jörg Heinrich）執教的德國勁旅多蒙特。

多蒙特名宿隊的陣容亦不容小覷，包括有維丹費拿（Roman Weidenfeller）、 列度（Karl-Heinz Riedle）、戴迪（Dede ） 及真高拿（Jan Koller）等多位前球星坐陣，屆時兩隊勢必上演一場激烈的較量。

利物浦傳奇隊隊長科拿表示：「作為前利物浦球員，我們對於能夠參與這樣的賽事，尤其與多蒙特這樣的勁旅較量實在感到榮幸。兩支球會擁有深厚的歷史和緊密的覊絆，我們亦採用振奮人心的《You’ll Never Walk Alone》作為會歌，更令球迷津津樂道。 」

科拿續指：「我們期待為香港以至亞洲的球迷帶來精彩刺激的賽事。利物浦的球迷遍布世界各地，當中有些球迷未必有機會親身體驗晏菲路球場的熱烈氣氛，因此我們要把握這個難得的機會－ 將利物浦球隊帶到他們面前。」

曾先後效力利物浦和多蒙特的中鋒列度表示 ：「與一眾老朋友重逢的機會甚為難得，在香港這個大都會碰頭則更加有趣。兩大球會同樣在這個地方擁有忠實和熱情的球迷，我相信，與他們在球場上共渡一個有趣的下午會是相當愉快的事。」

他補充：「去年夏天，我們在多蒙特的主場與利物浦名宿隊對壘，當時對方的拼搏精神讓我們印象深刻。毫無疑問，今次將會是一場激烈的對決，不過我深信賽後大家的臉上將仍然掛著笑容。」

賽事將於當日下午4時於香港大球場舉行，票價由260港元起，賽事門票將於2019年4月23日上午10時正式發售。利物浦官方會員、季票持有人，以及香港利物浦官方球迷會會員均可在此之前預購門票。

#liverpool #liverpoolfc #olsc #olschksar #利物浦 #香港利物浦官方球迷會 #LFClegends

仆街無A5無G8..

有力查都好 但真係比錢睇太公波有d on9

有冇奧狗？
去屌下佢老母都唔錯

買260蚊Fans area算

Pass

睇下杰0點去含撚都好

係咪架

點解有祖利奧施殺，唔係打國米既咩

公主d英文

%？

真!?

淨係咩位都願意打呢點已經反唔落

呢個？

好似話garcia現場講話會

新球員🤟

著利但拎多仔頸巾會唔會比人屌

有冇一半利一半多個條

唔會 YNWA 啊

米拿 唔係佢打左季左閘 果季都冇歐聯踢

早兩年買左歐霸利對多條頸巾

係咪冇君子

唔洗丁
佢只係owen狗的朋友

我反軒都唔到我唔服

有買

隊長唔黎？

應該要準備開季唔得閒？
黎得果d都係d無業人士

慎入

我反虎比人屌到仆街

我果條係朋友去德國exchange果陣 咁岩撞正德國杯決賽多對拜既時候買上面有多對拜既字

多仔因你能夠再一次 重踏世上崇高競賽

多毛毛都係ynwa會歌,如無記錯

都係果句,復出先好講嘢

多利特

奧雲條撚樣黎唔黎？

多毛， Mainz 05
liverpool同些路迪

仲有呢？

妞卡素為左留肥賓，會唱ynwa

啱啱開完會
淨係想知謝隊艾加古治會唔會黎？

飛已買

應該有古治艾加

噓鳩佢

4點踢

朝早定夜晚踢？
會唔會熱死佢哋

有巴frd話佢放lunch見到啲獌狗同事哭喪
忍唔住指住佢地嚟笑

咁都睇得過
謝隊黎啦屌

是咪要教波黎唔到

反軒唔撚易

教咩鬼呀都唔夠些路迪踢啦

反軒從來不易 這個你我早已知

軒神攻中位大爆發，張伯出返黎仲有無位踢

冇艾加唔撚課金

Messi's nose isn't broken, but his nasal barrier got damaged, making it harder for him to inhale air during the match. After the X-ray's tomorrow, he'll need a few days' rest. He'll almost certainly miss the Huesca game, but will be fit for the United return fixture.

到底幾癡線 成個下半場呼吸困難咁踢完

冇人再叫神軒交個隊長臂章俾vvd了

大家買咗咩位

哭咩喪唔係有一刻覺得贏到巴下馬
利又亞都未哭啦

東京FC好似都係

呢二個成季都唔撚傷先算

好彩下半場肯逼下搶下波
主場上半場兩成控球率都無 overall得3成 真係會比人笑死

Claim收league 係好事定壞事

我地都對左啦，緊係壞事

等睇兒子三殺鏝城

幾時公開賣飛

而家買得啦球迷會
公開發售就23/4

好事kane復出塞住son
son仲好用過佢

緊係好事
條友廢到嘔

好似係

唔想睇臭g 淨想知仲有咩人黎

4點 好驚熱撚到班廢老中暑

好想印返件艾加

加力查一定紅都面哂

$260定$460好

獌係咪又想黎教波台咩係足球

Eden Hazard is "tired" and could be rested for Chelsea's Europa League quarter-final first leg against Slavia Prague, manager Maurizio Sarri says.

留力打利。molamola

有個獌嘅家人真係好煩

下下jer住利，話說佢工作關係同garcia採訪一齊做嘢，人地搭佢膊頭，佢事後話好唔情願

心諗你老味，咪撚做囉

0：2波膽準備

mma美斯咪就係戰術，嚇到美斯波都唔禁推

kane同son都好波
只係兩個一齊出就會限制左大家
而家焗住出son一個反而有機會更好

食個狗仔踭先啦

傻閪空難聯

等睇烏龍茶屌鳩大農場草閪

想睇佢og

啲動作全部都係要人先

星期六你唔使返下話？

Shaw同smalling係咪鬼

希望奧狗黎
入場屌佢老母

牙奶要返工 咪扮去得

香港應該無啫鑊份？
btw今個夏天香港都搞幾多波

香港咁撚熱，班老野會唔會頂唔浦

廢中果班好似都成日黎香港
應該知咩天氣 仲有6月都未最熱
前年8月果次

15分鐘已經叉哂腰莫哂

帶電腦去做有vpn架嘛

有兩件

人生第一件就印艾加

人到波到，冇問題喎，流血先有魔性

食雞易D

咁即係有無艾加 古治

正路應該有啦

希望GJ Dudek 都會黎
君子 阿朗素就難啲啦

睇返尋日場波狜比奧脫福班獌狗仔噓到仆街

metoo
不過甩咗幾隻字

是撚但啦 嚟Anfield咪一樣比人boo

我都係咁話

買左飛錢都比埋

唔知點解無乜事 可能果陣仲好錫波衫
好多時都手洗 入機都係反轉入袋
依家真係就咁反轉入機就算
人生第一件啫鑊已經甩皮甩骨有d心痛
告別賽果款主場黎 舊紅色主場黎講呢件真係最靚 搞到著親都呢件咁濟

邊個話買咗就一定去到

諗左一個lunch

神軒 揹臂章落場 如今 已慣做大佬
防中 去夾Robertson 好穩陣
神軒 去進攻亦能 van dijk 嚇到騰騰震
長抖 永念張伯倫 軒都攰

女:La~lla~na 願利能終於得冠軍
男:坐到悶 沙基利 冇哂運仲有Allison
女:但冇冠 這算是緣份
合:到永遠 亦有路夫雲
男:勝利 永在心

睇到最後一句先知咩歌

封亞榜

係咪中間跳左幾句

賓穎都迷軒

唔多啱音喎清

識d野 對佢改觀

利裡面最鐘意呢兩個
因為佢兩個先捧利

食飯諗係咁上下啦諗到再改

盡咗力幫你，藍字真係幫唔到Sor

紅軍 福將軒達臣 羅渣 委派了臂章

咩歌？
發現頭幾句可以用go west唱出黎

係westlife - all out of love

你唔好話義勇軍進行曲

利子既音樂才華開始爆發

留意咗好耐，填得最有詞味一定係小新小葵巴打

最後無冠比人拎出嚟鞭

有冇都鞭架啦

拎到就話你黑
拎唔到就笑你柒

算啦

心態正確 可以繼續吹奏我軒

起來~不願做亞軍的利撚

紅軍 福將軒達臣 羅渣 委派了臂章
如今 伙拍占米拿 英軍恨
神軒 他進攻亦能 懦夫 驚到騰騰震
van dijk(飯die) 加上robertson 好穩陣

女:La~lla~na 願能為你得冠軍
男:坐到悶 沙基利 縱跣腳都有Allison
女:失英超 這算是緣份
合: 要有冠 永續路夫雲
男:勝利 永在心

參考完再改改

冇跳呀係冇加咩太上原始天尊段intro

黑唔拘

睇咗兩句就打冷震

打左個冷震 射了

屌
打晒冷震

點解睇阿狗改歌咁好笑
我利一黎就咁cringe

可唔可以唔好影撚衰哂
第一個做就好笑
你已經唔知係第幾撚多個架啦撚樣

Feel到又要分家了

利迷真係特別大壓力

點解唔做MTR入閘機

熊貓仲好，有得仆野

利po ht巴打

訂左iron man 未

熊貓唔請人啦 咁少位
做海豚個邊又要游水好辛苦

利狗無藝術細胞 有d野無得勉強
你睇youtube炸改歌就知，阿車係e方面係屈機

車還好，阿果d真係好癲

佢地有優勢，雲格/雲加 同 杜奧巴 個音好易入詞

絕都比佢地改到男下勁

做得利都係廢青 能力係咁上下

記得以前舊登，阿D post名成日都引用古詩

第五日訂左，而家睇希慎點搞

利子們出來改詩了

字都唔識多隻 點改

珍

施斯都會黎 正

Bb乖學好英文先
識英文多啲人同你慶祝入波架

迎著風 向前衝 一路有你陪伴我
henderson henderson 多少第二都攞過

幾有趣 問想奧雲定卡膠back

oui oui oui
淨係識法文

衣固衣固

點都唔會揀隻25狗啦

但好多揀259

封神榜

好想含

廢柴同盟

近墨者黑

Très bien

Hola Luis

Merci beaucoup

法文？我都識啊
mbappe mbappe griezmann sakho sakho

boujour

j'aime henderson

黑到贏又冇所謂呀
李城果年夠話足總開路

Moi aussi

公海個山神彈琴po好撚好笑

You sucky sucky me cocky cocky

望下公海 同空難聯踢波有邊隊唔係黑鳩佢啊
贏到就冇人記得嫁啦

佐敦軒達臣 隊長風範
不想後備只想入波又助攻
半場剷草 萬人膜拜
反軒黨收撚晒嗲
真利都迷軒

好多都話我好似佢
邊忽似 我靚仔咁多

Ching你冷靜d啦好嗎
迷軒都咁話

睇得出利po貧富懸殊好嚴重，一係外國回流番ibank唔識中文，一係band5公屋仔又係唔識中文

珍 禾毒完幼稚園就要去汁紙皮 字都唔shake多隻
利申宜家乞食

dllm毀利安

其實幾似

下場點會贏到軌

習慣下就得 5年後又要來多次

我占到只要出沙基達就得

沙基利+基達

完全係痴左線

過到車都過唔到下場復仇者卡迪夫護級之力啦

垃圾時間有人推post仲想點

然後為左報廢中之仇入兩球OG

保守估計兩場失6分

每日依個鐘數入利post都好撚尷尬
好憎d唔o岩音既「歌」
唔o岩音只係fit字數你寫出黎做乜尻姐

對面黑世三帽子戲法

hazard 1:0

哈德斯冇左高普兄弟又唔會放水

對面 真世三加黑世三
我地假世三
輸了

仲要有舒服佐
軒仔出夠10次核爆射球都唔掂

哥基利吊高黎賣，廢中冇得再品嚐股夾腸先雪佢

合體出場

We’re pleased to announce NH Foods Ltd as our new official partner: 🔴

Throughout the partnership, NH Foods has committed to supporting North Liverpool Foodbank through the Red Neighbours programme.

FSG FAT FAT LA

黑色的哥基

進攻中場
防守中場
Box to Box

軒式中場

呢兩年簽咗幾間亞洲Sponsor

真點舒服中場

Je déteste fsg

格流快d炒咗謝拉特啦唔該

過黎跟高daddy學野

黑色的哥基 已在bench裡
高普想不起再面對

喜般喺apm 好能正

過黎踢波呀

文尼似啲

法文高手

原來Keita 細個咁咸濕

我chakalakalakalaka in you啦

圖定老母

Boom boom

我通常都遲訂

路易斯加西亞會後接受訪問時提到多年前首次來港的印象，直言非常震撼：「我早已聽聞香港是個國際城市，有很多高樓大廈和人煙密集，但當我來到時更發現這裡的天際線很漂亮。雖然香港真是有點熱，但我仍非常享受亦期待再次在這裡獻技。」昨早抵港的加西亞又透露到過旺角麥花臣球場「朝聖」，更被眼前的一個特別景象吸引：「你在歐洲不會看到有6、70歲的老人還踢球，但那裡的球員仍然保持很好的身型、射門又有力，真的令我大開眼界。」

香港廢老

原來香港廢老踢啲小型球會令佢開眼界

在歐洲，你看不到這麼小的球場及廢老生人霸死地

冇左佢玩四上四落中前場緊迫仲好打

世3今晚肯定留力..準備收利皮

claim傷左先入到曼城波

解放左son

使鬼
人地兩個真世三 求其一個都夠收我地皮

其實熱刺可以出雙防中加三攻中踢法
只要企位有默契
好難應付
同埋佢地仲有一個後備中鋒

香港真係好柒熱

Kane而家真係迫住走
再唔走會臭朵

Now 垃圾利對轟個廣告仆街到呢...

Cut now啦

終於放大假

cut左好耐 慳番幾舊

我頭先都係apm 不過趕時間無影到

今晚有冇人睇車阿準備求link

放工

兩點半先求啦 宜家咁早
想睇阿對拿

早放wo

車家波好悶

買野食好過

屌你地晚晚都凌晨睇波，第二日唔使做㗎？

佢地老闆來
第二日返工望女喳喳

乜奶西識收工㗎咩

佢最叻返工

12點訓
3點醒
5點再訓
7點起身
9點堂

西波廢是睇
班車就算有出都係鳩踢留力打利

琴日疤個場同車而家既波一鳩樣
美斯打得唔錯 其他成pat屎咁
十足車咁打世三一個
老實講如果同佢地四強遇到既真係唔覺得會輸
佢地好彩係對我地唔係對鏝
係既話肯定比哥狗炒到一仆一碌

4倍幾fat fat

名宿賽落實咗有邊個嚟？
睇下有咩人先決定買唔買

買+1算啦
收硬錢

當年仆街果場都咁上下賠率 （好似係）

利記睇中嗰隻阿積士翼鋒陳日入祖記波

對上一次主場贏車已經係12年既事
夢醒吧利子

唔貪心 ziyech都夠

唔貪心 delight 就夠

好貪心下

買咗球迷區
想問係咪先到先坐

琴日祖對阿個場
好多重炮睇

ℹ️ Most #UCL goals & assists since 2017/18:

19 Lionel Messi
21 Roberto Firmino
24 Cristiano Ronaldo

阿啲人好敢遠射，我地個個不射男

世二明奴

Liverpool FC has announced an official partnership with food group NH Foods Ltd.

The NH Foods Group, based in Japan, will use the partnership to increase its brand awareness across international territories, predominantly in south east Asia.

日本火腿

飛已買
佢有劃邊個stand，但位就先到先坐
好似咁

利申:買左球迷區

Diego Costa has been banned for eight games after making crude remarks about the referee’s mother during Atlético de Madrid’s 2-0 loss to FC Barcelona.

有大阪櫻花有火腿鬥士岩哂fsg

下季見

仲話係屌自己

即係stand定咗
Thanks

下年去日本友賽就正

班拿約會唔會踢legend

應該都係亂坐 冇人check 除非VIP區

有軒就有他首
有他首就有軒

我都想見下佢 最想見都係Xabi

係喎

想親眼睇到君子踢波

記得早幾年睇蛆
少人到任坐

白粉佬

想睇9折

Liverpool linked with Neves move

Liverpool have been linked with a move for impressive Wolves midfielder Ruben Neves, according to O Jogo.

買到我切J都得呀

季經
同I大毒撚一樣

Shazam爛撚到痴線曬左兩粒鐘

其實名叔賽都唔會多人睇

想睇神話哥

次次人地話買咩又關利事 deligt neves jovic T.hazard
一到轉會窗開就n個利物浦已經是最已陣的理由

我覺得重要性黎講
兩閘後備>10號>deep lying>其他

有謝仔起碼double

杜辛娜 高捷斯基 斯素高 摩蘭奴

AGGER. &. 烏龍查

奧里利奧

希臘神話Kyrgiakos

永續屌摩

左翼替換文尼唔該

摩

兩閘可能搵D青年軍頂.沙短=10號
如果買neves 可能真係推神軒上番前

仲有個insua

neves打到單防中就好

要Neves 不如等法賓奴習慣咗
再推軒上一格啦

又黎鬥老餅

哥斯達禁賽禁到完季

其實是咪有個rabiot話黎

黎咗啦

睇波

恩素亞仲踢緊未退 好後生咋佢
蘇仲老過佢

3X啦

係中堅> 2閘 > wfc

十年後名宿賽
屌米 屌卡 屌摩

gomez出得的話仲要中堅?好似有D多 又唔見老虎馬貼話走

暑假如果買到水晶左閘就正

無左香港官網, 無左好多杯買

有生之年想睇 艾加拍vvd / vvd拍大佬希
然後費托拍S7

好波
屌球證老母

台長 呢幾日係咪會大雨到pk

買後備兩閘 = 提升穩定度
買 10 號 = 提升層次

Ox 好番咪有10號lor

呢個真
welcome dybala

收工 聽日返9，我屌你老味

但我覺得唔會買右閘後備，最多 gomez 客串
寧願後備真空都要放走 clyne

Yossi Benayoun: Former Liverpool midfielder announces retirement

唔吸毒一早退得休喇

原來歐霸有阿森納對拿不勒斯

分組賽尾場和左既話
係我地打妓

Liverpool are in talks with Nike over a new long-term kit deal upon the expiry of New Balance’s deal at the end of the 2019-20 season.

Nike are currently leading the race to become the biggest ever agreement struck with a Premier League club. [ESPN]

nike冇設計

仲衰過new balance

Liverpool have also held discussions with Adidas and Puma in an effort to secure the highest possible figure for their new kit deal, but the club are deep into negotiations with Nike as they attempt to reach an agreement before the New Balance contract enters its final year.

我想睇多次sas多d

Nike係同一個設計 用唔同配色

nike近年個半V半圓領極柒

Arsenal 係未都轉Nike

屌摩都算係我利經典作

尾2果件

唉
反軒幾時先出返頭

好撚憎NIKE 啲鞋

曾經同阿迪達斯無限接近，依家好似無哂聲氣

Nike會唔會同老板占crossover好似psg x jordan咁

膀頭啲花紋好靚

占士無PLAY OFF 打周圍搞事

屌 nike真心7
adi又之前嫌棄過利
但如果puma nb果d又應該出唔起錢

Lfc 幾時先換返做章

迷軒黨準備好紙巾未？

睇下會叫邊個nike代言人黎利物浦先再算

比得起錢理得佢柒唔柒

content farm 周圍抄就唔好PO出黎啦

送古返嚟 nike官網優先洩露

三間炒車？

你又無份收錢

之前唔係告鳩nike咩冇左回事

Puma, Adi會同兩隊曼市球隊撞牌子

topic改名叫反軒班傻鳩勿入好過啦

Fan art黎

希望占士襯依排得閒會入晏菲路睇波
以前佢4-6月忙到痴線

8號軒可以迷下 6號軒不了

要周圍R人拍電影

占士幾耐冇嚟過Anfield

收工整碗
凍既椰奶芋頭西米露
涼透心又飽肚

奶西

就咁奶西有啲寡 加啲芋頭粒有啲口感
Perfect池，食緊

明明近期講緊佢 唔似以前咁夠體力踢b2b
佢係進步左定咩

鏝都搵唔到deeplying利點會搵到

如果黎睇歐聯4強主場一定會成為焦點

聽高普press嘅講法似係佢諗都冇諗過放佢打b2b

好似都5年以上

諗起啱啱迷利果時，高登都有好多高質抽利嘅歌
而家得返啲聖詩

而家收咧可以過去巡視業務

我以為係怕佢傷
但聽佢講真係冇諗過

季初爭鏢的心存在過 為何敗北

想像一下中場三個神軒

是不是上帝要把日本沉沒了 利才奪冠了

定有會不敗 但快將末日 英超欠缺心得

說到惹人歡笑 他也很適合了

不如認真填個2019版.. 唔要聖詩
有無人玩下

廢中用基達啦啦啦打左翼唔是一條濕鳩黎

join 改wt

垃圾利 垃圾利 柒到彈起
踢歐賽 再出醜 成為回憶

再輸了 然後期待期待下一年發力

換教練 又買入 勢要奪杯

說今年 會得勝 成為奇蹟

軒唔係傷左腳底條根跑唔到咁多咩

今年爭冠會唔會有紀錄片睇

奪亞紀錄片

禁區頂既軒

然後留 留盡全力全力最終都無力

咬咬(古仔）已離開了 走到西班牙笑

要再有人走了 文尼想走了

軒仔最後撐到發燒

雙亞軍

好似話高普唔比攝影機入更衣室
所以拍唔到上季鏝果種紀錄片

話唔定一到中場就入更衣室插屎眼狂屌SM唔出得街

其實14 15 先係神軒發揮最好 連續二場入遠射一球fitness shoot 一球腳外背勁抽 之後傷完跑得少左
高普黎左一直無防中搵神軒踢左2 年呢個單防中位 呢個位係謝隊都俾人反 神軒已經算係做得好 雖然原地擺脫係接近無 帶球突破都少 但長傳 ，轉邊 ,執第二點 同封傳球線都叫唔錯 ，啲傳波同現位無攻擊性但穩
神軒打單防中同法邊 基達 謝隊 can岩岩相反
所以話佢唔夠勁無問題 問題呢個位都好難搵到呢種球員
一直都話係高普單防中戰術問題邊個打都難
二閘壓到咁前 對面全部人都係前面 要向前交/帶球突破又唔失誤太難了

咁都幾可惜
嗰時睇新特蘭嗰套睇到好肉緊

四間最唔想Nike
無設計可言
今年得PSG靚

【NIKE願破英超紀錄贊助紅軍】

ESPN 報導 Nike 願意破英超球會紀錄贊助費，成為利物浦長期合作伙伴。目前曼聯擁有Adidas 每季 £75M 的贊助合約為英超之冠，而利物浦跟 New Balance 的每季 £45M 贊助合約會在 2019/20 球季末完結；據悉目前 New Balance 贊助合約有優先條款，若 New Balance 出價與最高者相同，便能取得續約權。

目前 Adidas、Puma、New Balance 仍極力爭取與利物浦合作，但報導指 Nike 處於領先位置。

第睇神軒星期日又SKIP

FSG又可以買新玩具

一季一個vvd

喺波衫舖同鏝啲衫擺埋一齊

Keep NB la diu

如果 adid就同獌

Adidas打吡

曼城下季轉豹牌啦

即係淨係補後防唔補中場

滴滴雨點仿佛似流淚 滴在我冰冷的身軀

Puma都好wo，岩晒非洲利

咁都好啲
但係NB贊助有得霸曬成個位都係最好

試多d邊爐軒+多個keita/老母有得諗
不過keita唔穩定

劍指英超的心沉寂了 又和弱隊

咁米叔是咪可以專心打閘

冇左曼城
nike應該會不惜代價簽

正式改名做非利浦

8/10

沒有軒 怎可鬥chelsea

終於2點 好漫長

米係時候退落來啦
輪換適應 反正廢中唔會肯咁快放棄軒米老

真心好勁 全隊年紀最大但跑動最多

世三今場休息 下場單天寶至尊夢碎

其實70分鐘左右放落黎跑狗有時都有用

可唔可以放過我地炒少兩球 比我地追下得失球
已經想像到VVD比世三撚到傻個畫面

車 成日都好難打

連簡迪都唔出

阿未必贏到

真 今年拿坡里好勁

車都有機會攻唔入 除非隊唔知乜想主場鬥攻

主場龍入波

藍斯

藍斯又入 是咪又要死人

放藍斯真係弱智先做得出

究竟阿狗主場同作客可以差幾遠
次次都主場贏作客輸
歐霸係連巴迪同雷恩都輸得

仲要free
仲要本身無咩勁同類得黎又無錢

米仔又發表後備宣言

2:0

mane 隊友

高列巴尼

Hide Blocked User - 水果(真毒)
BTW 黑世三差少少

高列巴尼不了

點解拿好似廢咗咁多

今日7下7下咁

獌用100m買佢啦

學阿迷話齋 佢地主埸=鏝城 作客=侯城

屌遲左咁就兩球

明明對我利個兩次好勁

認真佢地主場係好撚勁
前幾日作客就比一哥屌打

利廢姐

拿卡

好似又係 紅星都輸

人地輕鬆入拿兩球
我地

我地打隊富咸都要死-6靠對面龍門on9
唔好玩啦

贏兩球繼續㩒住黎屌

Joao Felix cls

世三FC換世三未

阿記班波真係好好睇

近主場先

留力打渠利

笑咩？我迷軒既，你邊度架？

熱狗兩個傷q晒

dele好似斷左手?

下場到son
邊個仲敢阻曼城就踢傷邊個 王者曼城

王者鏝教你點打b2b2b

救世主來了

終於出世三

比人㩒住黎砌

高利巴尼overrated

下年真係護得級

安

係阿真係心痛死
藍斯踢得咁好又忠心但就要賣走

愛狗自己躝啦
差D連奧燒都比佢逼走

世三出黎真係兩個世界一攞波就三個埋黎迫

轉埋簡迪出黎磨下體力thx

利記官方岩岩出左新聲明 發生左咩事

唔知 但關車事?

內文話關車事
Fb啲留言都係屌車
但完全唔知咩事

唔通po左5年前果一幕出黎?

車狗又贏

哇屌 又玩種族歧視

cls Joao Felix 19歲 3g1a

FIFA妖人

片

足球流氓

我估對車果場肯定會有D on9車迷去唱

今季推前一格仲勁

一次過捉哂班仆街

阿狗都有神秘力量?

拿玻利啲前鋒埋門仲廢過我地

換下換下車換翻正常陣

咁都和就好笑

希望禮拜日班友打返埸好波 主埸贏車要數到去2012 羞唔羞家 比人踩到上心口 班車狗仲咁撚串

沙拿肯傳波再講野啦

玩種族歧視?我地非洲人最多
文尼基達爆佢!

沙拿會自己帶波打爆車
淨低發生咩事就唔講啦

車睇黎真係和

好閒je, 同叫人斷腳空難咪差唔多

goal

瘋狂犯規式守世三

屌
唔通我有神秘力量

識發光

世二中堅終於做到野

剛想講阿狗入多粒安全D

宜家係咪世一老虎世二史魔靈
守死美斯

kane捱埋場聯賽先傷啦

今次攞明先小人後君子
到時真係再唱應該會永久 blacklist

熱刺證實 卡尼左足踝「嚴重筋腱受傷」

請珍惜米奴列

咁樣比人踩落地即刻跳入更衣室真係好撚痴線

感動

利迷最想佢離開英超既球員

第一名：摩蘭奴
第二名：迪基亞
第三名：夏薩特

摩唔落場就得
留幾耐都無所謂 當做善事

放出去益其他隊好過啦

真 養隻屌摩做大家既玩具開心下都好

一隊波點都要有玩具比大家輕鬆下

人地係康樂部部長呀
部長>>>>>>>隊員
明？

雪到佢波都唔識踢

軒都無

車留力半場出世3
熱刺傷傾 同Ali
沖冠又大難道左
睇黎又make us dream

冇kane更勁

難道我可以扭轉宿命 重贏你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

how to beat English team in Europe
鏝留力啫。鏝如果好似對利咁出盡奶力，一定扇贏到

我琴日睇返精華
個廢甸都幾暴力

有冇清買到澳門westlife concert

好似話鏝打到好似作客利咁保守

黎緊兩場對熱狗都主場
輕鬆456熱狗了...

熱作客唔差，好似

mma 鏝同claim報牛

幾十歲人都唔識分難道同難度

渣士真係唔係一條濕鳩，輸完第一場之後贏哂

Vardy比佢用到好勁

渣土教中型班勁

最後一輪對鏝

準備重奪英超

應該贏到鏝

華迪射手
麥迪臣 泰利文斯 技術型
尼迪迪 掃蕩

中遊黎講 最後一輪例行工事留放假喇

幫幫手

迪拿曼斯(Tielemans) 情況同基達有啲似，唔夠快做唔到防守，成隊波真正防守得安迪迪(Ndidi) 一個，打中型班好勁，打強隊會比人中出幾百連發

Any肥全力支持李城變陣力抗鏝

Maddison好勁

係利子當年睇唔起嘅英冠仔

最多叫個租客比多啲租
或者搵番幾件比你happy下

拎到英超 加佢租

weak

屌
咩心情都冇晒

冇屌摩隊波邊有咁close

我直接copy原首落黎，你google下

利子真係個個都好大壓力

如果份糧對得住就頂硬上

小心地滑5週年

又點呀

害怕悲劇重演 我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰

ali做乜鳩無啦啦斷左手

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

明明係mma人果隊，點解會變做傷9灑果隊

KANE MMA得衰
陰人唔到俾人發力踢返轉頭

改聖詩D撚屌學下野啦
呢位手足改得幾好
啱撚哂音

我有fd 話Delph 正仆街,

真係冤枉KANE喺佢傳完波之後高速殺到, 好難避下

七傷拳

力查又黎

？

金曼可以宣布冠軍

一諗到又比車強姦就想咸

碌破下youtube見到上年歐聯入波
究竟上年個11號邊個黎又快走位又好又過到人決定又好又有射術

利申迷沙

姦硬

神秘力量已經去左鏝果邊

神秘力量的目的只是幫利
追貼曼城

唔係超過曼城

終於到星期五

軌留晒力打鳩利

係。一切都係因為英超收視
比利陪跑。製造緊張氣氛

返工有乜意義

賺錢貼比fsg

錢

之前有巴打提過
下個po title不如叫小心地滑

We put the pressure on Man City

We put pressure on our fans’ penis

our fans mo penis ga

為左星期六日有得睇利記

十年生聚
寝苫枕戈
枕戈飲血
軒軒甚得
軒軒韶舉
崢嶸軒峻
坐困愁城
黎明前的黑暗
不速之客
殘垣斷壁
覆車之戒
素車白馬
車馳馬驟
兩刃相割，利鈍乃知

次次深夜西波好hea

要玩粒極力子玩得好D啦
加油

唔喺香港住
Format唔同

粒嘢搞到我要俾多幾百港紙考多一次

見到fb個十萬個激嬲女友出綠帽post，心諗咁小兒科既，甘米果d先堅

咩事 我完全唔記得左

唔係啵 第4個好堅啵
換妻咁

得第4有得爭下lo

講真身邊都大把癲過佢

藍斯又入
真係未撚見過一個豪門 叫做係
會為左慳錢到迫走當家球星
仲要人地應承左續約都做得咁肉酸
不過走都好 唔走應該好似今年奧燒咁雪你迫你走
高安基係班主黎講真係仲衰撚過紐個件

爺爺在時邊有咁多野搞

邊奴如果出場唔好亂落腳
世三搏罰球好叻

仲要起埋個第三勝率概主場畀佢地
要幾冇人性先會反雲

落腳就free kick入 唔落就比人輕鬆扭過入
注定豬架啦 5年後加油

Taa要比人撚到on9了

諗翻起CR7 fing毛巾

CR7果次老尷好多

klopp表示: 所以佔中3子最穩陣

簡迪自由中出陣

其實點解會比人水左去做D on9野

咁就世三一球收死利

利冇得同我架mc鬥 mc鬥mc鬥

就算利贏到車， 都係唔會有冠的

睇場少場，諗起要餓兩個月波，天時暑熱仲要日日返工就好無癮

開住冷氣 無動力落床睇波

垃圾利今年拎到英超我唔介意英超永久停賽

1001
「搖膠旗垃圾車 」「種族歧視既+2gc」「唉，又輸唔到」「明黑鳩你，咁點」「DSE討論區」

垃圾車同輸唔到之類就咪啦

小心地滑算啦

1001

小心地滑個感覺好似車開黎串咁

軒軒甚得
軒軒韶舉
崢嶸軒峻
坐困愁城
不速之客
覆車之戒
素車白馬
車馳馬驟
new topic pick one

咁我揀new topic pick one做我地topic

小心地滑a

利記波冇得睇都唔係壞事
知道果晚有利已經好緊張
輸左又成晚冇心機
就算贏都要救心救足90分鐘

DSE討論區真係幾岩時候，年年都係呢段時間對車

有贏有輸咁先好玩 100%的波睇黎唔知為咩

小心地滑架啦